係學校食煙洗五洗罰千五？

好型阿屌學野啦

係咪髮型問題
點解咁似80 90年代
右3仲要sip支煙係度
真係老土到....

咩老土呀
呢啲先係香港文化
起碼佢地唔係拎住喜茶

乜野叫洗五洗

其實幾型

邊間學校唔比食煙架

樓豬有勇氣打洗五洗都好型

國有國法 校有校規

邊有學校唔畀人食煙架

肚餓食屎都得

好型棍

又冇點(睇落) 影張相留過念姐

間間都唔俾架la

你咁大聲做咩呀

有點著?

五你老母

中學？ 大過一個啦

唔准搭我膊頭

係咪前世未撚見過人喺學校食煙
鍾意咪告老師囉
你哋最興呢味嘢啦

人地都係留個紀念姐

你唔撘我咪放手囉

左一 幾靚仔 想識

左一最撚柒喎

好過左3 個G奶